個個都話要unfriend 港豬 唔通真係會去unfriend佢咩

利申有個住緊私樓嘅港豬朋友
大家都對unfriend佢保持觀望態度
就好似d人成日話自己拍緊拖
點知最後原來只係女神黎
其實大家都只係吹緊水
所以unfriend港豬都係勿認真